大埔出完反對通知書 宜家要封路

Sorry 第一次出post有啲亂 大家屌得細力啲

啱啱見到有多條路會被封!
佢地係咪想圍一早就到咗嘅人
我就打算八月十號去大埔中心買野嘅
希望到時見到大家

Source:

戒嚴囉屌你老母

自推10次

2

轉第2日去
睇佢封得幾多日

驚上次元朗咁樣?

痴線做咩封路

大埔集人再傾轉第二到

政府通知大埔墟街市，熟食檔停市，全橦大樓於八月十日星期六「關門」。

3

4

5

6

如果轉得切場就轉

轉唔到咪照去

第十座出面依家封緊磚 好驚咁喎

7

8

9

去行街街

10

大埔豬扒麵咪唔開

9號去接機 10號去大埔行街

分區戒嚴

仲有機場同黃大仙

轉地方定日期好啲？

世記！

千其唔好食東記啊 垃圾嚟

之前又係唔知點解係大埔掉咁多催淚彈 宜家又要封路 但明明大埔人都算和平

無得飲李記檸茶啦

轉機場啦,由得佢自己封
但係be water,如果當日解封咪即時轉場入去

跟手封埋黃大仙

連續兩日機場？
雖則要be water 但機場去大埔呢個wave係咪太大

其實機場本身都話搞3日,甚至我本人覺得可以更長.
因為佢無可能日日封離境,一解封咪上去買機票

連續三日淨係機場?* sorry自膠

利申我唔係話怕左佢反對通知書,而係我覺得依家硬碰硬代價太大.

佢SET好哂個場入去都係等死
由得佢自己搞串哂個場

加上隔離好多post話左機場既好處
泰國軍政府都係咁跪低
你要民航處支持你地,你地都要有人支持佢地罷工先得架嘛

可唔可以有多啲大埔人入黎傾下星期六想點

有冇大埔手足可以畫一畫地圖簡單表示邊度封路

但宜家有咁多仇怨搞到好多人根本就想同啲狗硬碰硬咁
雖然話掉核彈都不割 但真係唔想送頭
機場先係和理飛既好地方

仲要啲舖唔開，真係食風

唔洗畫
基本上成個大埔封哂
除左大埔中心同d屋邨

點解唔索性轉場？

大中都死死地，最近怡雅苑

因為呢兩個都係正中間 圍住哂無撚得走嘅

一係淨係機場囉

運吉署已經當你有不反對通知書

真心呼籲轉場好過
大埔唔似沙田
8.5係因為有其他區拖住班狗先玩到咁耐

大埔超級城傾完即轉場
點睇？

預咗全世界會照上街

你乜都停曬我咪去機場

去第到行囉 封得幾多

拉哂d人一齊入機場

又出反對
之後又忽然封路

咁係比出 定係預備咗比大家出?

轉場野餐囉咁

封就轉場都幾好丫
封曬全港咪可以返屋企訓囉

封路得火車走
咁封路封火車點走
我建議去機場

#重要通知

‼️警方發出禁止集會通知‼️
就二零一九年八月十日「光復黃大仙」的遊行及集會，申請人已收到警方發出禁止公眾遊行及反對公眾集會通知書。

大埔有咁多路睇佢點封

問題係走唔到

屌你老母臭系呢條撚樣真係好撚乞人憎，咪撚再擺佢樣出嚟

佢咁封轉十號全部人唔好出現再申請👻

封啦封啦 睇佢封得幾多日

我唔明點解要封大埔 但其他地方又無事

本來都係打算連續三日機場，係唔知加唔加多個地方咁

每個禮拜申請一次遊行, 睇佢係咪夠膽次次出反對通知書。

痴撚線香港乜自由都無撚哂？

推

我都唔明
明明大埔最多和理非

呢份野好似講緊駕駛人士。。

唔係cancel左咩

個個星期六日都想出外消費刺激經濟
好彩香港好多地方都適合逛街食飯

咁封咗路巴士小巴都無啦 咁味走唔到囉

全世界去機場

推啊

玩遊擊，唔去呢度玩，去第二度囉

淨去機場？

跟大隊，，依家狗仔變陣，我地都需要變陣應對

咁到時先決定？

咁我申請羅胡 膠鐵係唔係封關先
申請埋華盛頓 係唔係幫我地打埋張綠卡返黎

聽日應該有答案，班狗係度望到實一實，

市民自發大埔宵禁戒嚴

如何係轉埸要通知各方義士星期六唔好去大埔送頭！

去機場

搵左劉業成番去專係打抗爭
成件事即刻強硬左好多

個人無辦法叫義士唔好再係街頭硬碰
但希望前線明白 805已經係好高級別既勇武 政府都不為所動
不如係機場 民意 文宣戰上更多著力

去運輸署囉

如果

你出個帖咪得囉，推上去自然有人睇，討論

唔知班狗搞咁大陣杖,
到時原來無人出黎遊行
但係又封哂路封哂鋪
搞到D小店無哂生意又白交一日租會點呢?

要硬碰硬不如去機場和理非啦

下.....bbq狗屋算

乜都封哂 街市啲野又無得賣無收入啦

咁又唔好, 我地機場見啦

天怒人怨呀陰公

快啲話比大埔嘅師奶聽

吊，咁咪搞到我老頭間老人院
要叫老人院關窗
好多老野已經只係訓床唔識起身

一陣又射粒TG上黎

大埔真係好多老人院

呀SIR我個仔成個星期無飲過奶喇

轉場

班狗癲起上黎無人性架

大埔唔通怖防有困難？定係有咩弱點要先發制人？
定還是大埔狗屋有國家機密

幫手宣揚出去！唔好黎送頭！又反對通知書又封路 十足十元朗咁啊！

覺得轉埸好啲

反正佢出反對通知書，無謂硬碰硬，be water
倒不如轉時間，下次唔申請不反對通知書

小心佢地趁機沒收啲彈殼藝術品

我都唔明因爲大埔明明好少勇武

同意全世界入機場

全世界去機場！等班狗自己慢慢封路

同意，幫手宣揚出去！星期六改去機場唔好去大埔送頭！

佢搞咁多嘢到頭來無人遊行，啲市民就會覺得黑警無嘢搞搵嘢嚟搞，轉場可能好啲

全世界去機場啊！！

正解

push

但係隔離post講緊照去和平遊行.. 但我怕走唔切..

我覺得黑警次次都出反對通知書咪轉場去機場囉，睇佢反得幾多次
個個星期都去機場集會政府都幾頭㾗

總有路未封

支持

喺大埔集合咗之後再傾

但諗下我地之前嘅集會有不反對通知書又無封路，手足都咁難走
今次兩樣都有喎.. 多啲人去機場唔好咩

封咗梁九記
啲c9一定暴動
係一定

無得買新鮮嘅餸比老公鬧啦

支持轉場但又唔使去機場咁遠，機場留返比和你飛

唔比去但係封路 再報防 請大家去中伏

其實會唔會改場, 等黑警搞撚到d 平民有民怨

即係有哂理據捉人咁

原來絲打你係le邊都開左post
想了解下大埔淨係用鐵出入可唔可行?

我覺得應對狗封路圍捕就係要從頭到尾和理非
今日警犬記招都有賴
話誤傷平民係因為要清場
個人覺得解決方法就係令佢無清場既藉口

Btw順手推一推le邊

[集思廣益] 如何應對大埔反對通知書

師父明白了

都可以嘅..我只係覺得大埔伏味濃唔想再有義士送頭

想轉移街坊視線，唔遊行咪有麵食囉

如果810係同85一樣情況，加上講到話封路
基本上只係靠火車

如果係警署行翻去火車站（太和/大埔墟）
都要成15-20分鐘。

但係狗根本唔會理係和你飛定勇武 因為佢地只係想我地鋤我地嘅銳氣..
淨係得狗鐵一陣又唔開車點搞

佢封,咪去機場和你飛囉,改第二日再去過,睇下封幾多次

想比啲檔主知係因為遊行令到佢地賺少日錢

人係會取易不取難，就算真係知道真相，因為佢根本唔可以同啲高官反映、投訴唔到啲高官，所以就一定會屈落示威者到。因為示威者容易接觸，通街都係。

pish

睇下政府係未咁影響民生先

如果聽日冇人去遊行 咁警察做咩要封路？係咪啲狗先阻街果個？

G持入機場

Be water
全港十八區 全民運動日

Be water 我彈出彈入 你吹咩

轉入機場

但係如果到時候根本無人遊行

其實難啲 我果日都plan好左

大埔撚
既然人哋封好唒路又叫商户閂門
轉場好過啦 大把場需要人
平安無事唔俾人做生意
班商户實屌鬼
利申: 夢遊過 大埔戰鬥力低
唔想白白送頭

Exact7ly 警察無故影響民生

集合去搭A車炸

大埔好少勇武 大多係和你飛

冇話要去送頭
傾完再決定去邊

冰鮮架喎

無錯 集合去搭車 bewater 撚狗

最理想嘅結果

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

街坊無黃大仙咁團結

唔知到時又賴邊個呢

咁咪唔去囉屌你老母黑警

元朗冇通知書咪又係咁

大埔狗屋好難守，太空曠d煙好快散，要用多兩、三倍催淚彈，同分散咗狗力，
所以要封好路困住市民，
又傳黑幫出來打人，想嚇退大家

然後就比警黑合作攻打

原來戒嚴因轉場就轉11號好啊

擺明攬炒 多謝助攻 順下佢意囉

無錯！但希望多啲手足見到可以戒備下

雖然係咁 但連儂牆真係好成功 多謝咁多位手足守護佢

唯一前提係不被捕

一個都不能少！

唔可以再有人犧牲

吊那星，焦土策略

推呀

佢地先終極擾民
都cls

今日見到有開始裝之前有post介紹過嘅人面cam

其中一個係大埔廣福道，新蔡潤記個棟樓嘅二樓平台

另外今晚超級城見到有工程佬開工，拎住圖則睇超級城天花板，一定係想裝野

大埔人留意下

比你出黎 比佢包抄

不嬲有遊行都會封路架啦
唔封的話咪變人車爭路

由佢地自己係度封路，希望令更多中立商户見到唔係遊行人士搞亂社會

搞錯啊

周圍申，等佢地周圍封

但係佢出咗反對通知書

大驚小怪
咁你地搞遊行人地都要做野
不嬲好多政府部門都唔妥黑警
記唔記得之前元朗出完反對 政府新聞網FB出post叫大家和平

點解可以唔通知市民下轉呢啲cam

真，上去一田對出花生橋拍片已經算係咁

大部分都番晒屋企

果日已經confirm左街市無人開

大埔好多老人家，全部都投民賤聯

大埔年長少少果輩真係好多（扮）中立港豬

大部分深藍

一齊入機場囉

推！

希望嗰日佢地食完TG宜家唔係撐民賤聯

就算唔係深藍都係置身事外嘅幫兇

先聚再轉場？

真係有班人覺得唔關自己事

（可能心底裡面應該係覺得我地搞事）

針唔吉到肉唔知痛，呢d人有朝一日俾狗亂咬先會後悔

一封站（大埔墟+太和）就等於圍捕

到時未必有機會轉

原來被罷工係咁簡單

即係邊幾條路
有冇熟大埔嘅巴打可以畫張圖？

中哂TG都可以撐警真係奴隸命

如果2日掉轉玩....

封哂咁濟要撘狗鐵走

其實係大中怕咩？咁大個超級城可以避，班狗點圍捕？
天橋可以去晒超級城、新興、大廣、翠屏、昌運，除非佢地可以入商場，否則根本唔可能圍捕

有哂咁多經驗好難信商場係100%安全

巴絲睇路呀

世記

大中行咗十幾年 行到就爛
不過嗰日照樣行我喺我屋企附近行街點解唔得

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

超級城 SHK
裝左勁撚多新Cam

佢咁緊張會唔會因為有不可告人既秘密？

例如一堆公安來港既證據喺大埔

擺明係陷井喎
轉場啦咁
硬碰送頭無意思

lm

轉場去沙田啦，好似8月5日百步梯集會，刺激新城市消費又有冷氣歎星期六可以消費多啲
下星期六再大埔

近近地沙田涼陣冷氣先

好似8月5日百步梯集會，刺激新城市消費又有冷氣歎星期六可以消費多啲
下星期六再大埔

各位Be water，唔想有大量義士被拘捕

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

聽說新達廣場 有特價清貨
大家記得去掃貨

On9 我入機場涼冷氣好過

唔行得太遠都有火車走嘅

唔知佢地封到幾多次路呢

到時無人去大埔，最後搞到街坊 黑警自己柒
另外大埔街坊可以留係自己社區搞小型放映會派下傳單做下文宣

黑警發癲封路ＶＳ市民和理抗爭，高下立見

好想睇佢地誤判形勢

OK wo，每次一出反對就去機場

大埔jj👋🏻
岩岩睇完另一個警世post
覺得其實每一區要做既野都可以唔一樣
大埔出名多左膠和理非
上次七區集會已經睇到唔駛點指意大埔居民真係會落場同你打過
但反而啲門面野如連儂隧道大埔人係會好proud好肯去做
橫掂文宣好似冇乜題材
所以覺得大埔8月10應該製造大量美麗感人既畫面
大埔其實真係好撚犬儒
我覺得要用呢啲野打動下班街坊

我都覺! 但唔知邊度入手

好好利用大埔group! 推多啲文宣既poster嗰啲上去 鼓勵大家print出黎舉牌
Spin返返去5大訴求

因爲新界北全部999都係大埔警總負責

梁九記成日不定期休息
每次休息大埔group 會有熱心市民出post

85發夢我仲以為自己企到好後
點知我後面隔幾十米有一堆人 係前線嘅幾倍
原來我係屬於前線中嘅後排
其實我覺得大埔唔夠勇武嘅原因係好多人都心知肚明覺得大埔輸地勢
二黎大埔人真係太和善
我由細到大都住大埔
85真係大埔第一次勇武
希望可以改變下大埔人驚地勢嘅問題

全港戒嚴啦

食開東記

同意🙌🏻大埔民風真係好純樸
你見又冇k房又起唔到戲院就知😂
所以8月10咁近既日子真係唔好expect大家會有好大改變
勇武好大機會會送頭
街坊基本上係唔會幫到手
但係之後會喺facebook度好勇猛咁屌
所以既然大埔人咁有心去整deco
不如諗諗點為中立派/淺黃派製造大量既文宣材料？

但大家忽略咗810呢啲日子會係外區前線入嚟幫拖
街坊就做返suppot嘅角色, 例如逃生, etc

嗯嗯 但即使係外人會入黎 目的本身都唔係為開打架嘛
最終都係想返返去5大訴求
只係覺得大埔多既資源係人 係和理非
想利用返個最大既資源去發揮最大既效果
亦想拉攏更多中立派

一係轉曬入機場谷人數？
不過希望班搞手拎住份文件記招上面大大力咁錫春袋，質疑警方唔批不反對通知書但又封路想點之類

其實佢驚緊連儂隧道入面啲memo紙啊

啱嘅
但而家已經唔係我地想唔想開打先打
係如果出得嚟行, 黑警就一定打鳩我地
但如果叫大埔人唔出嚟就好似有愧於其他區

大埔冇戲院同k場你要問某校校長 唔關民風事

大埔好少勇武冇人黎支援
喺大埔遊行冇乜優勢 硬碰硬又比唔到啲咩訊息比大眾

係啊 但見過星期一都無街坊落黎撐埸 個個一聽到催淚彈就雞飛狗走

一齊買野

每區都有每區嘅抗爭方法
既然勇武喺呢區行唔通
咪轉下方式
睇下行唔行到條新路出嚟

快閃嘅首要條件係聚集咗批人先
夠人先好辦事

真係戇鳩
要搵食班司機應該屌曬鬼
廣福迴旋處到廣福道一定塞爆

所以都唔明個日狂放蛋做咩鳩

玩咗成日 果日狗屋絲毫無損啊屌

點美麗動人？靜坐/砌字？

估勵出黎既人每人整一張牌 做全港最大既流動連儂牆？
幾膠都唔怕

我無野講

封咗唔係好啲咩?
少啲車 方便啲人行

煲大佢講啦
政府阻人揾食
幫人罷工

行完要走到架嘛 無車點走好易比佢地圍住喎

唔好搞放映會
有不反對通知書都照皮拉你再告鳩非法集結

咁自己帶部手提電腦落街播片有冇得諗？

咩都未做就咁驚

手提電腦咁細

但只要冇人遊行 可以話警察無故封路搞到人無得開鋪喎

食開世記

到時搞完大龍鳳拍烏蠅

政府唔敢用戒嚴2個字je 實質上冇咩分別

仲申請做乜鳩

就係想咁啊 但睇隔離post好似都係想去大埔搞

反對但又封定路, 咁仲反對咩野

封到咁 玩條撚

淨係受住附近嘅街坊出黎，封路都冇有怕，自己唔識行返去咩。其他人去邊識做喇

上次都見大埔幾少街坊落樓

驚死拉唔到人

作為大埔人可以話你聽,
大埔應該算係數一數二hard mode

地型黎講
因為唔似沙田咁多天橋陣
又唔似九龍港島咁多條路散去第二區
加上地鐵站唔多出口,
係大埔中心(姐係8.5放TG一帶地區)要入地鐵起碼行10-15分鐘

人數黎講
大埔好多和理非
8.5已經睇到,
街坊出黎係支持或者食花生
佢地連普通口罩都無
所以戰鬥力主要靠其他區手足

仲有唔好忘記,
8.5玩到咁耐主要原因係同時有其他區消耗緊班狗
到時8.10就算唔齊5區大隊都起碼仲有2-3區大隊stand by
最少大埔狗署已經係新界北總部

今日收到消息會封埋大埔墟街市同大明里內街
既然班狗已經搞到咁大
我建議大家轉場, 到時就可以推個波比班狗,
證明擾民既係狗唔係我地

利申: 冷氣軍師

多謝絲打呢個完美總結

推下大家一齊研究下

夢見嗰日爆出去馬路
經過商場門口時
有班人被食肆風喉噴出黎嘅油煙嚇親
一路急急腳離開一路大嗌：有煙呀走呀走呀
搞到現場即刻有人上豬嘴
嗰下已經覺得夜晚唔會有街坊屌狗

不論係新興嗰邊定太和路
9成人得個普通口罩
FA又唔夠
狗屋附近d屋邨伏味極濃

轉場係指勇武轉場定全世界轉場？索性大埔唔搞？

btw其實有無人諗過掟d催淚彈入林村河

我個人認為係唔搞好過搞
大埔真係和理非地區, 勇武手足唔多
加上封哂路, 手足到時真係好難走
與其乜都做唔到, 不如推個波比班狗

覺得每個區既遊行都可以各具特色
有啲區可能曬人數 有啲可能曬勇武
大埔係可以行曬質素路線
姐係嗰啲上得電視既野

去大埔廣場馬會對出囉

但好多街坊都唔會點睇連登或者fb
聽日就係 我聽聞都好多上一輩留左時間會出去
行動派或者可以留返俾居民自由發揮
希望聽日零被捕

好似今日上訴？
睇埋結果好d
到時再係fb share

我諗結果都係
我諗一班街坊都係會落樓架啦
平時企中後排既手足如果有需要落街舒展筋骨既咁梗係落啦
冇大台都可以控制到群眾衝定唔衝 就真係be water呀

根本就係刻意擾民造成社會上嘅輿論壓力再轉嫁隻獲俾示威者揹

咁又係, 無大台
都係只可以係建議

大埔人分享下睇法

大埔而家封晒路+出左反對通知書
絕對唔適合區外巴打絲打入黎
因為太少途徑離開
反正同期又有機場和你飛
我建議區外人去機場比較好

至於大埔人比較溫和嘅講法
如果用歷史嘅角度去睇大埔就好似以前偏安嘅國家咁
又唔似金鐘有政權主要建築物
又唔似上水咁有水貨客
所以好多人都好難形成要勇武嘅心態

如果聽日和理非行街狗都放蛋
肯肯定會有好多大埔媽媽出黎喊哂口
網上面仲會有好多抒情文俾大家做文宣

佢自己都直接射落河啦
不過條河好似成日有白鷺
D人好似話唔好搞條河（唔肯定）

agger
其實我地係咪應該出去開個post講

本身都已經勁污糟啦條河

啲人唔想搞林村河係因為咩？咁如果話係警察辭掉掉咗入去呢

不過勇武手足去機場冇咩作為，可考慮休息備戰星期日 或 遊擊去唔同區行街街

大直路，如果狗起寶鄉橋包番入黎，全部人玩撚完

有冇巴絲帶領大埔村民快閃用連儂場攻佔其他地區既隧道

申請完，封哂路，目標已達
人都冇一隻，得班狗去曬一日仲要俾街坊屌，諗起都爽！

囡囡主動約毒撚，毒撚用幾日plan 哂野訂西裝book 餐廳，然後由得條毒撚曬太陽曬足一日

囡囡

轉場，唔睇連登嘅就靠係太和叫大家轉去沙田或其他地方大埔今日已經開始重防，聽日一定大圍捕

be water 一齊排隊坐E41
入機場